異地戀&姐弟戀 敵不過2年嘅洗禮

分左手差唔多1個幾月
小弟今年22、我同佢年齡差距4年多
前度雖然係大陸嘅女仔、但大家相處模式都無咩問題
雖然我地嘅見面時間唔係話好多、多數都要我番去廣州搵佢、但呢2年真係好開心
多得佢先令我走出好多人生嘅低谷、亦因為佢我自己改變左好多
直到上個月 一個好普通嘅夜晚 佢提出分手 理由係一黎佢屋企摧佢快d結婚、二黎我今年先讀緊year3、工作又未真正穩定。加上我又無能力承諾我一grad就可以搵到份穩定嘅工作等等。我亦好明白一個男仔22歲要一個26歲嘅女朋友等自己、真係好自私。
我當時雖然不捨、但都好大方接受佢嘅建議、我寧願佢同我提出分手都好過呢句說話由我口中所講出黎、會更傷害到佢。
宜家我地仲會keep住whatsapp、但呢兩個星期我個心越黎越唔舒服、但我知道無咩機會復合.....唉

想問下大家點睇異地戀同姐弟戀

識溝一定係溝姐姐

啱啱開始咗段異地戀&姊弟戀關係
睇見你咁覺得好sad
利申同ex都係一樣situation

唔知點解會出個咁既廣告

我初戀情人就係我老公 唔關我事

我都試過

其實見得小 已經無嫁啦
就算佢話屋企人催婚
問題係 唔係成日見 都一定遲早散
見得太多例子

人地工作環境 一定好多狗公埋身
日日見 就算無狗公
都好易日耐生情

都26歲冇辦法 大陸興早婚
再加上如果佢願意等你，你要到幾歲先同到佢結婚

支那人26 一般仔都生埋

係咪叫雞沉左船

擺到明

好好咁放手

見到大陸已經唔想睇

試過，ex澳門人，開頭無咩問題好sweet
慢慢佢身邊既人開始結婚，而大家都唔願意去對方既地方生活工作，就自然會淡出…

利申：ex大我三年，以後唔會搵大過自己既拍拖，異地亦唔會